大家最離譜試過send錯d咩上公司/家庭Chat群組？

仲要係Send完之後，收回唔到果種

無磚引玉，等你地出招

HJ2Q

賓周都損

未出街嘅上市公司年報
Send錯左俾第二間上市公司

同事碌鳩張相

利申有棍銯

自己唱歌唱到走曬音既錄音

將岩岩design好既公司logo guideline連logo原圖放左上朋友group

人地問工作同家庭group.
hj2q係send左去學生、老師及家長group

呢條女重勁過我老婆個妹呀

send左文宣落公司群，結果比人杯到仆街

點啊 支那賤畜

想知個下場

老婆個妹無孤中槍

想知個男點解釋

自己嘅裸照

張相係「老婆個妹」cap
應該好快約姐夫做愛

可能愛已做s呢